武漢肺炎年之下，國家公務員係咪唯一跑嬴大市既職業？

穩定收入，穩定跳Point，穩定加薪，領頭WFH
除左要效忠黨之外，真係very的good

打工應該係。

黑警

黑警食狗糧，畜牲唔討論

無論幾時所跑贏大市私人市場人工又低又西

國家鍊金術師算啦

馬會都冇炒人

搏入 ccp 直頭人生贏家

係

認真，做到MPS 34+食埋NCA算唔錯。
比上不足 比下有餘。

港燈中電應該都算係啦

做到officer grade pt34+ 食埋NCA算唔錯

你以為其他行業唔使效忠？ 會唔會太天真

NCA = housing?食10年only?

移民先係最大贏家

買左1000股或以上 TSLA 先係跑贏大事

it狗咪跑贏
20-21政府都凍薪
it dog加 6-7%

2020至2021年度部分主要官員減薪一成之薪酬調整

職位 原來年薪 原來月薪 減薪後月薪 每月少收薪酬
行政長官 521萬元 43.4萬元 39.0萬元 43416元
政務司司長 463萬元 38.6萬元 34.7萬元 38583元
財政司司長 447萬元 37.2萬元 33.5萬元 37250元
律政司司長 432萬元 36.0萬元 32.3萬元 36000元

汁:支那01

區議員又收到「壞消息」，民政總署去信通知議員，1月起減薪0.2%，即70元。區議員係按過去12個月「甲類消費物價指數」變動調整薪金，有區議員就拖特首林鄭月娥落水，問佢幾時同市民同舟共濟減人工。特首同問責官員係按「丙類消費物價指數」（反映每月平均開支較高住戶）調整薪金，Emily睇到暫時嘅數字，丙類指數變化係不跌反升1％。

特首辦：已捐薪減薪凍薪
油尖旺區議員林兆彬就話，「林鄭減咗人工未啊？！要減就一齊減！」Emily問特首辦會唔會都減薪，獲回覆話特首同問責官員已喺去年2月宣布將一個月薪酬捐畀香港公益金，又喺去年4月宣布減薪一成，為期12個月，其後仲宣布7月凍薪，話特首當時無按機制加薪2％。

汁：冇牙明報

柒婆4月又變返原來月薪黎緊7月又可以加

連登仔吹奏公務員跑嬴大市 應該減薪
轉頭隔離po 個個都50k 80k 10k 仲有得加薪又N月糧
1000個EOII先得55K頂薪 公務員點跑得贏連登仔

100k

睇完真係酸

唔使返工日日有錢你話爽唔爽,仲緊要又唔會比人炒

ACO師！

只需中五學歷，
不用工作經驗，
每天朝九晚六，
每週五天工作，
每個紅色放假，
助理文書主任，文員月薪 31,750！

出面飲食/零售業…
經理級月薪唔過二萬！
(人地七天工冇紅日)

相比真係人工好高！
(仲未講工作量喎…)

如果係公務員夫妻…
月薪+公屋+其他福利！

生活質素可以話…
好過好多外面所謂嘅…
中產人士！！